[忍左好耐] 點解英超無女性做領隊

你老味點解女性唔可以做男子隊領隊 你老味依家係咪性別歧視先

有無手足有平機會電話，火都黎

因為理解唔到越位?

廢囉on9

因為唔夠好波

搵個好波又識教波嘅真係難搵過個繡球

因為一個月總有幾日會情緒失控掛。慢一果日要帶隊搵前鋒踢後防咪大獲